所謂鐵支好有可能即係遮骨

記唔記得曾健超淋水都俾人屈係不明液體？

所有嘢都可以作個好似好有威脅嘅名
用嚟方便藍屍五毛洗版

所以布袋彈係開槍
推盾係鎮壓
噴椒係短暫致盲

Pepper spray係化學武器 tear gas係大殺傷力化學武器
警棍係deadly force

唔係短暫致盲咁簡單，對有眼疾嘅人嚟講可能係永久

不要說用警棍扑人
試著說企圖殺人

推

推重要post

不要說對人噴椒
試著說企圖致盲

不要說橡膠子彈
試著說開槍打頭

伸縮長矛

不要說用盾牌推進
試著說想製造人踩人

接力呀唔該唔想十連

push